I/A] King’s Raid #134 台伏步進70BD

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

center]Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

[/center]

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

第二頁fail左添 sor 點解開襯po 都fail

又一個post

以後開多啲練下

LIHKG 台服有一個位

Z巴係邊?

會唔係有人想試70 岩岩走左個人

btw 襯d高手未打wb 上左11 好開心 我決定要練lewi t3埋先谷蛋妹

我試！！

你好 我申請了lihkg
ID：莫斯提馬 謝謝

珍 theo 蛋妹 大奶
之後應該換邊隻補師
同埋theo同蛋妹有專武 繼續換比theo?
珍好似唔食專武

卡左係7-4,佢個boss半血左右突然爆勁高傷害都唔知點過

請問GR 係邊日會回4條KEY SOR唔記得左

垃圾亞服BD -1

可以俾左dps 先既 反正+1一定成功都冇乜壞
不過最好全隊有左先 因為+1其實個升級感好似冇 由冇到有咁大 好似係

Lv4公會都仲有1個位

到底希歐 去t1要點打 佢個隻怪勁到抽筋

你好 歡迎加入

ChiTaku巴打開左未

多謝巴打

cc cc 同cc

等一分鐘

等等

得話我知 我打埋隻公會boss就出黎 等我

得了

唔該巴打
theo依家應該點先可以dps再高
依家71lv t2 唔夠dps打第7章同地獄
係咪得返升專武呢個選擇

升t 升lv 升專 升裝

1分半鐘後邀我

升高少少級先 隻game計入同個級有關

入來

決定升爆女弓先...

可以了 求邀！

痴線 見到有人3隻T5 1隻T4

你課曬d包包你都得架

sor shame巴，頭先食緊飯無睇到，我叫白髮蘿莉控

冇人打既話我都係打到11點算 sorry

瘋巴我等緊你

Theo突破3天賦選咩好唔該

新po留名

好
唔該
好難升 開晒雙經hot time 刷左成日6-5hard都升唔到1lv
係咪要靠食經水

我想問專武應該 升星好定係 而家買多拎多幾隻英既專武好?
係唔係專武升專武都未必升到

s4 light

廢薯留名

Lm

我冇所謂 大把體未清
到時你自己走啦

日服70BD

我想問如果想同你地一齊刷比你地carry 70BD起碼要幾多lv T幾先比join

請問裝備係咪去到+60就MAX?
如果升左星之後個上限會唔會提高

裝備強化睇色，最多應該係+20
+60應該係UW?睇人物lv

Thx 撚哥

一係開野房

咁泛用專武係咪都睇人物LV?

都得 我彈左

終於搵到隊穩定刷70龍
靠theo3技斷

夢巴鈴巴好波

決定clause+roi+selene+frey了
呢個組合岩唔岩?

射lin roi揀一隻

射LIN先~ 咁用咩換ROI好?

夢巴解答下

你唔係有miruru?
落佢

其實夾隊員

咁大奶換免奶定龍女好

clause+miruru+射LIN+FREY咁樣組?

終於上到頭一百

dps 有t4 係重點 然後最有有d多cc 既英
同埋要夾英都好緊要 撞曬英炒車就難搞了

豹巴我打到弓11點唔打住 解日任打wb

咁我farm多陣先...隻epis先岩岩T3

miruru係cc角
你呢隊已經可以推到圖
好似係

謝謝

物隊練Miruru定係蛋妹好 蛋妹有UT未有專

第一隻NPC角色

物隊關蛋妹事?

公會娘真係好正
差兩個禮拜先溝到

搭單問

宜家 clause+廢老+射LIN+FREY

5星開miruru定龍弓好

有龍弓uw ut

留坦裝比我呀你地

今日好似見到有巴打話物隊都有用

我冇搶

蛋妹遲啲打WB都要落
但係前期我諗練咗miruru先會好啲掛

好似係 如果有既sor 我注意下 咁我主拎法槍

岩岩隻耳要 吸血爆擊爆傷攻速 用住先

我見上一隻戒指撞左先諗住今次俾戒你

有廢老唔洗落clause, 你升完射lin先再升龍弓，兩隻同料卡到你死 揀miruru做sup先

WB姐係有排都唔洗練住

有樣野想問好耐，其實Jane招3技意義係邊
做得坦傷害好似唔高，回血又唔係特別多(起碼用完唔太睇到條血有咩明顯增加)

理論上再坦多少少就應該唔會再炒車

新手搞龍弓=搞死自己
升完得打龍先用得著

有ut既時候

3屬你仲想點 打左咁多次我淨係出過一件3屬

到時你就知咩叫爽

有ut可以減防
冇傷咪著dps裝

要等5星卷
又唔想升男豬

豹巴我唔打住

我有，所以作用係輸出定回血?定係為左減魔防?

3樣都係 因為jane主要唔係靠坦度 而係吸血回既量
3技加2技好似會加傷

但坦著dps裝真係好?唔會唔夠坦反而累全隊?

屌 笑左你地10點鬥3點

上面講左了

巴打已add

我本身諗住揀盾又得 耳環又得 等左好耐佢都未禁
一禁又一齊bid 好彩我都有野拎

我試下細心啲睇下個吸血效果先...佢吸血有無延遲，定係cast完就直接吸到，可能我一路都睇錯

高傷咗咪可以吸多啲血嚟保命

明白了

日服BD有無人加
Zwei002

3開cast果下就吸到
裝屬我係 hp lifesteal atk atkspd

佢三技係持續技嚟
一放完之後會keep住吸血

有張UT券,比蛋妹定公會妹好

鈴巴夢巴你地會唔會掛一晚龍 我打到12點解埋WB就會去訓

why not both

記住先，希望到時我會記得
都係著黑龍?

唔手動應該過唔到喎

我auto緊

原來我一路get錯左 仲以為用完會一下吸好多血

手足們係電腦會用咩模擬器玩

邀返我 你梗係可以auto 我要手動控3招cc技

momo ing

因為得1張

【加碼活動】：直播共享 觀看有禮
活動現場將會在月希Twitch進行Live直播，若在線觀看人數達一定人數後將可獲得紅寶石，活動序號會顯示在直播畫面。

達成好禮階段如下：
同時在線觀看人數達300人，可獲得300紅寶石
同時在線觀看人數達500人，可獲得500紅寶石
同時在線觀看人數達1000人，可獲得1,000紅寶石
（非累積，須達到一定人數獲得相對應的紅寶石數量）

貼心提醒：本活動相關序號限定台港澳伺服器使用

好似又有一千石

痴撚線epis T3個S4勁到 長期滿魔-CD好變態

想問個acc綁左 game centre 可唔可以改綁做FB?

我柱叔開完技就無理佢了

一日1000石，佛心game

可以

6月2 台仔活動黎

但會點咩
S2 dark S1 light/dark必點，T3 冇理由放棄呢兩招

唔知喎...我上youtube見有人推薦，話拎黎farm好勁
我係咪中左伏

睇下亞服班大佬咪知

哇屌兩個十抽中咗想要嘅血法uw

公平咩

一直都AUTO

4個十抽得oddy ut

夢巴試下而家都auto先 如果得今晚一齊掛算啦

我除左會手動frey補血上盾定CC之外其他角都撳到我手忙腳亂，分分鐘仲廢過auto

我都auto 埋 得就掛？

我可以

roi 唔auto s3 係咪禁到手軟

今場我auto睇下過唔過到先

答案係唔得既 公平咩！

請問7-1卡關 去打邊關升lv最快 魔攻隊

我1 auto 就gg

6 章hell 得唔得？ 唔得就toc 拎面具1-8 hell 再唔得就5-6 normal

auto多幾場試下 有時輸都正常

如果我上網睇果個錯嘅，咁有無巴打可以教下我epis點升T技

OK 因為sonia 招3 加thoe 3 加埋都幾重cc
btw 如果我一早知sonia 可以打咁多技bar 可能可以早d刷 不過唔緊要啦

專武升星係咪要隨緣??

唔會，一唔爆就罰企廿秒

終於歐翻次

手動打多少少裝先 柱叔d裝全未升

我仲以為100％爆添已經

我犧牲下 我唔auto囉 sad

無T2奶個光環唔夠數
而家90%到

其實刷圖用s4 dark真係勁
你可以開多頁畀佢用嚟點打boss perk同埋pvp perk

toc面具要點拎

台服太多人用frey

打到第10層

比你屌你要獸人定大奶

獸人

想畀獸人屌

我依家角色有
Roi t4 (有ut uw)
Miruru t4 (有uw)
Phillop t3 乜都冇
Medianna t2 乜都冇
Kaulah 5* 乜都冇

倉庫有依啲

Uw: maria, baudouin, laias, mitra, reina
Ut: demia, mitra, crow, oddy, aselica

我想問我應該專注玩pvp定WB好啲？
因為如果玩pvp 就可能趁有活動抽knight /warrior pool
如果WB就應該會抽Mechanic pool返嚟
唔該曬咁多位大佬

咁我開多頁算
pvp唔理住，反正鳩打

btw打boss咁應該S1light定dark

求解答 , 有張專武卷 諗緊拎多個專武比新人定係比希歐衝2星專

chi lun sin當我無問過

打boss一定係s1 light同s2 dark

Boss 點100% 果個

好，我都覺100%傷害勁啲，雖然主要係我唔太明咩叫無視格擋，不如話我唔知咩叫格擋

有冇其他未升既hero睇睇

PVP 用

你隻ROI都T4 有埋UW UT 點解唔玩上去
就咁睇你而家個隊都係行打WB
PVP roi 廢既
你手上mitra 又係打WB既
如果你要玩PVP 要重新練一隻DPS

theo要沖麻煩直沖3星
3星之前根本冇分別

Sonia 食唔食UW 有d 想用6000石換

s1 dark係用嚟打pvp
block咪機率減傷
無視防又無視block真係切菜咁切
epis打pvp好勁

幾時先可以單到60bd

冇啦 得上面5隻角色係升過

巴打係玩台伏?
打wb都好齊腳下
又有mitra uw

點解唔諗單刷70bd

因為我仲諗緊主玩pvp定wb好
我已經儲咗15粒升t石未用

最好都係全部有專武先 我覺得
一來刷少件攻擊裝

你個倉應該有d未升既hero掛
定係真係呢幾隻加新手4人組?
如果係咁就唔好諗pvp了

日伏 玩咗啱啱2個月了

原來係日伏清泉

真係呢幾隻加4人組 咁我專注wb了
唔該曬巴打

原來係咁

手頭上有6千石 要用多9千石就有專武卷 是咪唔應該搏 我都無乜地方要用石啦

叫我?

有啲角色有UW無UW兩樣野黎，最重要係比左UW哩啲角色先，所以要睇下你仲有咩角同有咩其他UW

想問專寶碎點拎

日伏大佬

我而家呢隊 應該再加邊隻角色入去練
呢隻驚好難捉摸

碎專寶/活動/宿屋/loh

叫錯人

你隊野仲難捉摸 你想玩物定魔到底

睇唔明練緊咩隊，crow同膠應該係物理，theo同血法係魔

sorry 想問咩係宿屋

巴打又買theo又買crow
你係想玩咩隊

巴打你呢隊都好難捉摸
物魔雙修

新手鳩買
如果咁岩抽到 CROW同theo 1星專先買

對我呢啲小薯嚟講
個個都係大佬

發現自己用石都無可能T4到，根本唔夠料合

溝人果度有個輪盤可以抽到UT碎

點解係如果 咁你係抽到定抽唔到

原來theo係魔 如果要魔隊係咪加隻球盾同蛋女比較好

中文叫英雄旅館，宿屋我都get唔到係咩

我先係小薯

溝完隻lewisia返嚟都冇料升

我打錯
我係有Theo 2個專武同後來抽到crow 2個專武

瘋巴我打到搭10左右 清埋公會 然後12點打埋wb之後再刷

嗱
crow真係唔係幾啱新手玩
如果係魔隊
Gau theo lewi frey
咁樣會比較好
老實講Gau應該換成clause
Clause呢隻坦真係每個人都值得去練
不過係練左gau就算啦

你哋雙修邊係清泉

我係雙收皮，夠清泉喇掛

睇完dp2

正

I am batman

同日服清泉

連登玩日服好似得5個?

想問下你地啲回體item係咪想用就用，無必要慳

想問洗左依個詞綴俾坦克用唔用得

各位大佬, 小弟依隊野手動都過唔到 5-21 簡單

見人話任務會送黑龍套, 即係打到邊度先會送?
好怕拆咗 仲未識睇D裝邊D要留

仲有真.日伏大佬
WB排緊第2既邪氣巴

LV70前専武専寶神器以外後期用唔着

召喚夢巴，鈴巴 打70BD嗎

強化下啲裝，lv照計應該夠?
btw 你係咪主力啪經水比sonia同蛋妹，升DPS應該會舒服啲

第2真課長
全部人都係LG公會?

血呢

裝備up下lv啦

過左12點再講

日服70 BD我打
Zwei002

CUW係唔係全部都拆 成日抽到

Frey Theo Epis 揀Sonia/Jane有乜主要分別 兩隻都無UTUW，想玩pvp
另外蛋妹有主力用黎做咩？

好啦

洗到血 係咪用得

諗住4隻lv平均, 會好D

唔洗咁搏洗幾次喎 有血就用得

好似好靚屬咁 咁岩坦克仲用緊普通T6裝
thx巴打

你地搞掂再叫我 我隻野升好一套了

其實坦裝啲屬好易刷
留石洗公廁屬好過

又中cuw

今日登入獎勵咁垃圾既

哈妮巴卡住左

組緊lewisia epis frey clause
係咪可以收手

有用?

有冇人知世界王幾點可以打得？
要趁早打哂佢先

頂又中唔到想要既

諗緊好唔好犧牲名次 刷多兩個箱算

湯丸巴係唔係到

t6龍裝洗唔洗升星
有排都打唔到70bd

啲人都痴線既
點跟

星期六一開就會死
仲留?

1215就打得

多數幾時結算可以開始打

好

12:15

排緊15

咁顛

我唔打啦 thx哈妮巴

台服係咪都要一結算完用哂4KEYS先?

因為我主隊有lewi 姐 好似係

係 唔係聽朝訓醒隻王死左了

點解無左一連7日個抽獎加機率廣告GE...

想知今日抽咩加機率

可能今晚都死左唔洗等起身

法師

thx

12點個垃圾通告

決定入去自殺拎4個箱算

應該都唔會跌出100既 11同99都係一樣

勁到

洗黎做咩

垃圾之中都算最無用嗰件

在

睇完我都唔明有乜用，果然真係無用

all in 哂都冇lewisia 專武
推圖好吃力

自選幫到你

有冇巴打同我一樣練物理隊？
而家諗緊5星卷換邊隻好... 係咪應該換隻廢老黎換左而家隻坦？定係換隻女盾返黎用把專武？定唔洗換坦換其他呢？

碎4把換一把

WB箱開到花花石

巴打我申請左入會啦

仲開多50UW碎

尋夢巴我申請左入會

id:晶化山谷找荏

id係咩話 即刻收

關左隨機UW

件嘢受魔傷先會疊，PVP遇秒殺流疊條春咩
就算疊到都係得攻擊480%嘅盾，仲要得5秒，雖然免控場
但分分鐘個盾出完隻嘢都死鳩咗
同埋放落隻坦度，坦有幾多攻啫
放落輸出度，不如放其他嘢都好過依件垃圾

咁快就死啦咩 而家排緊90, 唸緊幾時打

但神器係唔可以碎?即係抽垃圾就剩係可以擺係度?

係，所以多數係開隻倉管個神器位放舊垃圾落去阻少個位

BOSS血由3X% 跌到17%

id:晶化山谷找荏

id為左刷首抽鳩改

10分鐘冇左10％ 你自己諗

唔該湯巴

放心啦
有都好吃力
我就是例子

求救5-21點打

神器第一次出面具，第二次出哩舊

其實可以用黎升裝食左佢

打曬4次了 應該13 15 左右完 希望下星期練lewi 上去入到前10

冇朋友

裸跑血法去打WB

我頭十件都係垃圾，等你破我紀錄

就咁原隊升又得，揀隻廢老升又得
但女盾佢PVP坦嚟，遲下你打PVP先練都未遲，有專咪放住係度先
酒館溝佢都好快，因為就嚟雙倍+佢係原2

clause 其實唔差

大家都唔鍾意佢

靠手動，隻王一想出技就放cc暈佢。唔比佢出到技就過到

你地打得叫我 我去打PVP先

ID 係咩 試下幫你過

想問買Sonia係咪唔駛練Jane？咁魔隊3星卷有咩選擇？
同埋Sonia未有uwut住推圖頂唔頂到

前面血太緊要 frey單補好吃力 雖然有盾

我隨時～

Clause勁啵 萬金油

好感動 終於有一次中uw 係中自己用既英 lewi bb我對得住你了

6262260

夢巴唔打龍了

60抽中1專武2面具

講到成日中uw咁

lewi bb 是我的

十抽?

多謝巴打們教路
LEWISIA BB終於有UW用

我都想

係呀！

夢巴歡樂歐洲人確定

龜家鳥 有冇大佬打70BD

lewi bb是我的！

老屁屁鈴巴呢

酒館溝緊佢，物理隊係咪用佢好過Frey?

我都打哂4次 而家43, 希望唔好跌出100

升星仲有漫漫長路呀

Shit唔記得拎任務啲體力

最後召集wb 1 ％ 快d入去自殺呀

係，但第二隊先升都唔遲，推圖佢麻麻哋

物理隊神奶

GAME 名 BTW 你打easy要自己黎

3分鐘內開波有無問題 我清下位再開下位

台服NetWork收人
有夢巴carry 剛剛殺左第一隻公會boss
暫定限每week活躍值>5000 低過會踢 新會員豁免(新加入第一個星期)

有意game內申請+引用回覆

OK

隻GR係咪應該今日收得皮

其實勁在咩？ 佢加隊友物防打龍又冇咩用，pvp 多數人又魔隊

okie

點解先

死咗你盒都無

2技有減50%攻速
條龍會slow motion

S2 1格氣減條龍40%速
成隻定格比你打仲唔夠勁?

岩岩退出左, 可唔可以留一個位比我?

係wo

佢2技滿技書減50%攻速
打龍落佢條龍好似食咗豬油咁

龍掃尾係物攻

問多次，啲回體item係咪唔使慳住使，想點用就點用

2技升爆扣50%攻速 3技 t3左個盾可以加25%physical dmg 同埋打龍佢都常見 最重要佢係免費比你

仆街
頭6%
冇咗200橙石

clause係打hard bd嘅mvp

要用咪用 但我覺得留黎打龍好過留黎去打經關

想幫SONIA 配裝
係咪加血加防就我 ?

新手想問
如果我有樂皮專武 3星卷應該揀佢 定係龍女 會好D?

已經太遲

咁我再試下先

冇啦，有個癲佬打左159億，我就排緊3%，算啦

開緊場

鈴巴公會有位記得加我

25% 攻好吸引，咁我升爆佢先。Btw, 洗唔洗整把專武比佢？定幫隻dps 升星好過？

岩岩好4%

Clause唔洗專啦 佢要專都係為左插多3粒runes 用class uw夠嫁啦

開頭好難用得晒，不過會開電腦模擬器既話係會掛得晒d體

尋夢巴加左我入公會未

莫拉同Crow專武碎唔碎好

其實jane使唔使整把uw畀佢
張beginner uw卷仲未用

咁岩我真係有class uw係到

申左

未去到好急切要

想幫SONIA 配裝
係咪加血加防就得 ?

有位再同你講
小弟都加到人

叫緊人批你

可練可不練，睇你個人需要，有人WB會落晒兩隻，有人會淨係落Sonia，有人會淨係落Jane

魔隊3星揀咩要睇埋你依家用咩，就咁問有咩揀就Annette/Maria

推圖你唔係50 Lv 推第七章或者畀埋啲柒裝佢著的話其實都頂到

訓先 咁多位早抖

我問得當然係一日掛幾粒鐘模擬器啦
手機消體不了

beginner入面嘅魔隊uw好似冇乜好揀

Clause淨係個樣都已經有足夠理由去練
不過要買skin先

70BD冇人理我呢個小薯

返黎呀喂

Jane 做坦既話唔洗咁快要喇，換左比dps/sub-dps 先喇。除非你拎Jane做dps姐。

咩事

更正 應該話t3左升s2 light 打人會有25% pdmg increase for 10s

你自己睇下 卡住左鳥

如果dps係crow
坦係廢老 獸補 仲有一個位咩好？

識貨

錢關40層點打 隻王魔免

照樣去馬 同廢老講bye bye

等 我重開驚

我都重開先

有冇大佬carry 60黑龍

想問下露亞的專用武器卷係咩黎

全部卡住左?

等我地開曬荒先 我地都係岩岩好夠打

係

整隻多cc 既？ 唔係有d關/升t 唔夠cc好難過

可以揀npc uw

btw 雲魂巴是咪要留位？ ok呀！

我買左和平騎士

廢老都係物隊必備呀
呢個perk屈機呀

第一次聽clause打龍冇用

我記得以前玩有個沙灘skin拎浮板都好正

有1萬石 乜角既ut uw都冇

0課應該草埋等下次消石活動先用
定而家拎去抽左佢

手上面得魅魔
黎緊三星5星會換珍同瑪利呀

要抽係咪抽刺客池最好

有冇人要打7-6困難

唔一定要物攻既cc？
搭隻魔攻cc亦可？

點解會係鎖有

未有T7裝前都應該唔夠坦

因為d翻譯on99

人地台仔79lv球盾+面具過左啦

Miruru / naila好似唔錯？ 兩隻都無練唔清楚

我自己覺得等下次，因為分分鐘抽晒d石都係冇專。反而等下次活動，抽唔中都有安慰獎

WB咁快死左 係咪正常

我而家用緊Frey epis theo 同clause
諗緊買唔買Sonia 如果買應該唔揀Jane

關於Sonia配裝問題
Sonia T5前 是但求其有啲坦有啲血咁是是但但就ok
Sonia T5 咗就全套T7冰龍 ATK SPD + Crit + Crit DMG + Max HP
中文版：攻擊速度 + 暴擊率 + 暴擊傷害量 + 最大生命

如果beginner uw要揀嘅話應該揀morrah定係jane

咩係beginner uw卷？幾多日有

15日

我諗要搭隻物攻，如果唔係咪晒左廢老d加乘？不過物隊我都係岩岩玩，之前亞服玩魔隊。唔係好識

買

V社無諗到台伏咁多課長課

咁等啲物攻專家解答下先

theo lewi sonia 同蛋是咪都冇？

其實上面巴打已經答左兩隻cc英

Miruru/naila 點睇？

廢老係咪都係咁?

真係訓

你唔為未來打WB將想的話，你想練魔攻CC定物攻CC都隨得你，推到圖就得啦

SOR 打漏左 game內申請+引用回覆留GAME ID

有人廢老會咁配，但有人唔會，但可以的

有巨人面具咩

我谷住陪大家手動 早抖

新手嗰張自選專去到蛋妹，所以排骨吸血鬼波妹都應該無

有

點，70BD

出左15日啦咩

姐係蛋妹是有的？

佢地掛緊機 佢地爆左倉我同你打ok？

已經有蛋妹uw
jane打WB係咪要用uw

你個Macro都set得幾慢下

兩個人夠打 你仲要同我撞曬野 得唔得架

咁三星揀maria定蛋妹？定照揀Jane？

免費抽中但爆撚左 咁我升非定歐

我想問下我唔係好知規矩 你地放棄bid
我落bid會唔會唔係咁好 認真問 可以照直講的

都叫加左％呀

睇下撞成點既者

要睇第3個人

我刷埋D討伐一齊試下

照BID都得架啦，用得MACRO就無咩所謂

想完成消費任務
但啲石點洗好？

macro 係程式定係模擬器名黎？

我同佢撞Theo,sonia，仲有好似frey,我平時同佢地打，我都係出得蛋妹同gay

唔想賭J落海抽野既話 正常開下背包400左右 買衫(會疊加BUFF) 想要NPC既話買禮秒早D拎MAY/眼鏡妹

btw我同瘋巴個倉應該夠掛到聽朝訓醒

巴打有冇好用既模擬器介紹

用緊bs

咁快就有得掛70bd

其實我差CC斷到黑龍應該夠打

我地3個試下

大獲鳥

最慘我都係SONIA同THEO 蛋妹

因為有個偉大既人手動斷技

夜神，有得錄script 自動。刷首抽都係靠佢

Thx
咁買曬成隊衫先（全部男人黎）

咁快有得auto刷70bd

課長任務

差隻膠同DPS 應該可以開2隊

Btw
個經驗buff係全隊有用？

係一件3/2%

nox / momo
無macro想掛龍都難

其實我未訓
不過刷緊首抽

唔係話買Sonia的話應該唔揀Jane咩

歐中帶非

咩驚？

你地點解咁多資源升既 我等粒石升第一隻t1 等到頸都長

首抽驚(好似係

btw我宜加係半自動 手動到暈到條龍我就自動

有錢有咩唔得

咁快開哂D位既

係，無論你用好，唔好用，買咗就跟你一世，詳情睇返自己個Buff
主畫面撳嚟睇又得

商店開是但一個Skin右上角睇又得，得咗

一開波送好多錢，而家最卡係等粒石升t 咪開晒佢

有冇膠試挑70BD

膠＝愛巴

Hello

其實目前進度快又有升膠仲要魔法隊既係咪得我依個on9仔

即係無人會同你撞英, 贏晒
唔似我哩啲廢薯得隊公廁英但又隻隻唔夠人勁

咁揀maria定蛋妹好

我都用緊睇
膠

Sonia + Epis + Theo + Frey 第一隊已經齊人，張卷放住係度等練第二隊先換都未遲

Jane t1 應該用咩天賦

坦咪HP

有無人會推crow呢隻英?
見好多人都話用roi 好過佢咁

攻 血 防

理解下自己隻角色要咩先啦

點防定血既效益大啲

點攻好玩d,當年有位人兄，其他野唔係好點升，直上T5 Jane,一個人一隻jane打半粒鐘龍，自己打唔洗靠人

5星卷我會揀膠

Cls

你地到底同時玩幾多隻game...

每隻都刷下首抽跟住唔玩

首先新英唔太建議新手升
一來唔係個個課，0課儲6000唔係咁容易
好似台服最近開Ser送咁大先易儲啫，韓泡日亞服依啲死淨種服咪最多2個禮拜維護500石，最多延長補多300又300
二來我哋老屁屁都唔係咁多人練嘅情況下，推隻我哋都未熟透嘅英畀你哋同伏你哋有咩分別

事已前

請問16lvl 有公會收嗎？

佢下面仲有個咩角色bingo
玩夠五日有五星角色卷

刷左成兩日都未見過雙SSR

刷緊teria saga?

為何有愛大於一切?

曾經有位巴打2隻40Lv 1隻50 Lv，然後將隻Jane T5咗
雖然佢最後棄咗Game，但印象好深刻
有愛真係咩都有可能

Yes

點解我隻自爆弓完全無力

刷咁耐咁有恆心

因為佢真係無乜力

推圖嘅話自爆弓好似係垃圾嚟

話明自爆

講真我都有諗過做哩樣野
不過玩過其他養成game經驗話比我知咁樣會好影響之後嘅遊戲體驗，所以最好都係跟返追求效率果條大路

折衷決定優先自選齊左uw ut同買skin就算，T5等升完DPS再慢慢搞

係咪玩太多fgo以為自爆弓一定勁

我都仲刷緊

哩度啲老屁屁全日工作係咪就係一邊刷kr一邊刷其他game首抽

唔刷勁啲打唔到最高級嗰個活動

你哋係想要啲咩起手先刷咁耐

有名你叫廢老嘛

最快齊UW UT竟然係Cleo

其實係刷好咗，然後解完30個任拎咗張SSR卷+30抽都衰晒先搞到又要RE
利申：已經第3個帳

king 巴打我就瞓同你打多幾場 同埋想問下錢關40層點打 隻王魔免

其實cleo好撚正

其實我覺得cleo好正

恭喜
可能係上天嘅安排

其實cleo 幾正

我第一個雙SSR都未見到

我離開唔到個龍場 走左入唔返去
錢關要問下湯巴了

命運既安排
仲唔練?

除左pvp係咪一隻垃圾黎

乜咁多人覺得Cleo正

我唔係好識用

我打埋WB睇下，我全魔隊爆晒喎

May係唔係萬能奶

應該都無乜人識用

背負住兩位兄弟既期望

你係咪諗住唔訓

見人打法師lab第四層係用cleo

打普通地下監獄
瑪利亞51lv
補師53lv
點解輸岀會咁接近
裝都係用緊過關跌既濕9裝
係咪因爲我隻瑪利仲係4星

AUTO算啦，最多咪抄車

自問自答

求教咩係法師lab

鈴吧 聽日應該可以推埋GR3王

刷多陣就同愛巴試下刷然後就訓啦

鈴巴

打PVP係咁輸 點搞好？

小薯等你地carry70bd

我一個打一半應該唔算唔過份

咩牌，咩隊，咩裝

湯巴永遠都搵到片

萬能Google+Youtube

打左7成 其他靠你地

有無深夜70BD團

咩伏

愛巴幾點訓 我45分／搭正搵你地刷一陣試下？

台伏 求carry

你地兩個加愛巴可以試下wo 乜都有

其實有就有,不過講左咁耐都未組姐

OK呀,你開,我叫非基

入黎痴70龍得唔得

屌垃圾驚抽到兩隻木奶

開左我叫dqdwq13

白金2

試咗，隻王本身無魔免，應該係佢出盾先會魔免
佢想出盾CC佢就OK

基本上你Lv 夠裝齊就輕鬆AUTO過，同埋差一兩層唔會差太多錢，唔使咁辛苦自己打上去
時間到就自己上到

刷左咁耐都只係得一件三屬係岩洗 仲要係sup 頂

全部過51仲唔開ORB?

耐字唔好亂咁用
刷足1個月都可以無4屬

木奶好嘢嚟喎，好似係

日伏到而家我都未見過一件原生4屬

3屬我慢慢洗都好呀

即係法珠？

記住100-200石好啦，同埋啲洗屬卷千祈唔好洗龍裝
留嚟洗UT/公會套

總之係加血嗰粒嘢，中文名我要查返字典
你飾品位下面嗰度
要用200定300萬開位嗰度

收到湯爸！

已經解完30個challenge

火奶打副本極廢，唔撚識人補血，淨係補自己

小薯淺見，夢爸唔好介意

公會套係咪要一段時間之後先會有？

垃圾驚唔玩了

應該係 咁我開晒佢

起碼要公會打到Hard王先

極速棄驚
刷下啦，想搵巴打一齊打活動，有兩隻活動SSR，想突滿

有排

男弓PVP真係世界級

世界級垃圾定咩?

真係有排 希望我公會俾心機啦

亞服TOP1

佢幾型 想買佢個冰skin

仲要有隻Miri傍住
見到都唔開胃

第5名先係真正王者

連啲技都變埋金色

冰龍好似無人開咁 想刷套T6坦裝遙遙無期

咩事咁睇唔開

有咩問題

直接T7先刷不過唔知邊個耶穌會打到上70開比人先

咁T6照用火龍頂住先[

btw 你地刷70 好似成功喎？

點解唔用黑龍

其實隻野會唔會好依賴專武專寶？

諗住比隻坦用

唔成功撞角 正確黎講係差隻DPS就可以一試

天使坦黎

咩角T7前都係用BD 某D角可以混裝/坦用冰龍

某D角可以混裝/坦用冰龍<T7

明白

Lihkg麵包舖4lv公會

有3個位 入既留名

除左某幾隻Max HP會轉做傷害既坦會用冰龍之外
其他清一色都係黑龍4件

幾時先刷到T7BD

明解

最快都要等到5星卷 唔會撞到9彩先

瘋巴斷左

愛巴仲需唔需要我？

係咪要起碼DPS T4先夠打

T5都未必夠 要講組隊

西米巴咩英？

大家都係theo 我地3隻theo

THEO 突4同5天賦要咩好

龍代幣用黎換T7裝會唔會好晒

冇計 長遠計係揀佢

所以話要搵多隻DPS都好難

epis 都好多人用既

早知之前刷定隻龍弓玩膠做副AC

屌

想問下jane ut屬性咩最好

問下各位高手
依家用緊
EPIS+扇女+球女+聖母
邊個最需要UT?

依家係魔法抵抗同debuff 命中率

諗緊開唔開多個AC做毒撚

有冇巴打帶打50bd 港台服

橙，搵巴哈友都唔搵巴打

有咩好過做不求人

Epis>ALL

有多個ac係唔同啲

thanks

答你唔到
唔知你玩邊種Jane

鈴巴 搵埋愛巴打一陣？你掛ok

湯丸 換唔換專比男弓好？

客咩氣
但巴打隻扇女係指Cassandra
想問下佢推圖你覺得點

ok 我開

頭先聽其他巴打講jane坦度主要係靠吸血? 咁係咪應該玩dps

換，佢把專有用

唔該晒

我搵下亞服大佬cap圖你睇，我未有料升所以未練住驚伏咗你

theo打龍真係好勁
又高傷又多cc

唔該晒湯巴

如果要講補血應該Frey好多多聲,用Cassandra有時要手動補血先3星過到

全部垃圾屬都係常有嘅事情，希望各位刷T7嘅巴絲們唔好氣餒

物隊表示笑而不語

啱啱洗咗兩件四正屬出嚟

愛巴好旺我 一黎就一件3屬耳

你呃人！ 湯爸係唔會用中文介面架！

又roi又gladi點跟

而家用theo可以1分鐘穏刷70bd都心滿意足了

用嚟查字典用
啲裝都好驚賣錯
明明都係中文但要Load幾十秒先睇得明

有冇人幫手打7-6hard

查字典 笑左

又要睇湯巴既圖鳥

有搵呀 見咁岩佢招緊人我咪留下名 都要我開發左先做到大腿

人火
係咪可以比sonia用

sonia係用冰龍喎

唔好咁啦 用住先姐

冇坦冇奶點打

我呢家先係街場打過1,2場係嬴到

reina無限一技=坦

仆街佢哋Jane UT全部屎屬 CAP唔落手

咁算啦,我都係問下啫,依家有大把野重要過ut屬要搞 唔該

話時話做咩兩張相角度都一樣

希望過多個星期都可以開始刷下T7,見你地刷得好爽

客咩氣，都幫唔到啲咩手
不過講真屬依啲嘢真係隨緣好
唔係課長真係追唔到

我希望下個禮拜可以帶對你t7

SAME

個t5台仔話自己一個打到boss

咁我相信都有分垃圾屬同無咁垃圾嘅...唔追求最top 但都唔想係最無用嘅屬性

Sorry我仲以後西巴要離棄我哋
等西巴變大腿然後Carry巴絲打

咁打到未 打到我又要大腿

酸到出汁...隊野都唔知要farm幾耐先夠力join

其實我一直都幫緊人打主線7之外既任

打t6果排見d人 隻人40lv都夠膽入黎真係好撚唔要面
所以自己都係快d四隻人都80先敢join

亞服依家搵龍友難過登天

其實70之前冇咩所謂 幫下人反正自己都要刷幣

iktf 真係唔好意思入去被carry

過後一齊試下？

認真 其實只要dps 有t4 坦補T2 上下 唔好撞英 一齊手動一定過到

黎一齊試 佢單挑都入到 boss位應該差小小

好你得叫我

我幫街人打埋5主線先

咁我坦補都T2就去試下
家下2隻都T1,得 dps突4

等我10分鐘 落街買老麥番黎繼續肝

入錯公會好難受
公會BOSS我自己打左一半血
仲剩2成係到
掛左一晚60BD
全部角色都著曬T6黑龍+20
滿心歡喜試下打70BD
點知都係打唔羸
而家唔知做咩好

好我天光先訓

咁我向哩個方向努力

雖然下個星期都未必完成到 依家得dps t3,其他先t1

咩公會，開名等其他巴打唔好中伏

打唔嬴係正常 要靠隊友

叫多一個巴打打好d

T6求其都過要求唔洗太高70同69差幾倍難度

退會等坐一日監 搵巴打組團
刷下素材升t 咁

個公會叫傲遊天下
好想換公會呀

就算69solo 過到 70 都點都要一定3條友有返咁上下

岩岩自己試過左

就係入人地場都打唔羸
試左幾次
唯有掛機打60BD用幣買T7裝

帶埋我

早換早享受
你依家退等一日就入得新公會
只係公會王要等七日

70龍開荒要配合同識打

network 歡迎你

我可以做坦/DPS 但係隻奶要識做

千其唔好浪費d coin

我做奶 薩滿

想問下刷同一個t嘅龍刷幾多lv 有咩分別
即係60 同69 有咩唔同

比曬d裝同懷錶比佢先

搵隻坦同SUP應該可以

突然想換樹女

會出一星同埋出裝機會大d

台仔隻坦40萬血

係咪睇小個0

換一套T7裝比坦之後再試下70BD
好漫長既路

打70重點唔係隻坦 係夠CC技同DPS 岩岩街場同人試打靜10%血輸左

巴打咁你留個位比我 我而家走 聽日入

我OK喇幾時打

依家jane theo lew frey
買左龍女 等5星卷先換蛋妹
定買左蛋妹先好

RIP

你id 係咩？加我好友先？

睇錯應錯機

我知呀 笑死

點解

鈴巴我好忠義架

話俾鈴巴知踢你走

不如我加你
我個名打唔到

巴打咩id

連登著名既龍女haters都唔識？

反正遲早合併

可以呀 Dreema

有冇巴打可以同我試下打70BD
我隻ROI應該都有小小力

咩名

DPS2-3隻跟住就係差多唔多CC技

ROI T4 其實搭隻theo 淨返果d全cc+奶理論上好夠做 只要cc放岩時間

咁轉免奶

呢個就係名

我係咪斷左?

有冇多個巴打幫手

睇黎係 見唔到你落bid

之前有個巴打叫我換鳥女
我要等登入張5星卷先換到theo
洗唔洗換個專武比theo我咁岩有張卷

差咩英 打一場我都可以既

i mean 同你一齊打既人有

對數字有意見咩 今季興數字名呀

鳥女好唔好用 我有佢一套專
但好似後期先有用

控場或坦

你不如搵樓上roi 巴打？你地夾多個人放cc同奶應該都可能打到70

要高星UWUT

D龍裝升階會唔會keep星星同強化

佢好唔好用唔知喎
通常入場無幾耐佢就比人秒左
已經比曬+20 t6黑龍裝佢著
可能因為我冇專寶專武

你地打住先 鈴巴秒速入返黎掛機

差一個人

鈴巴見字回我 見到就可以 如果唔係我入唔返去

睇睇下好似lewi得wb比較有用
推圖都係推光法?

依家solo剩係可以打到60~61bd, 如果想刷t6黑龍裝應該入人地高lv啲嘅街場定照單刷低lv

定係都係乖乖地掛多陣hell唔好諗bd住

其實可以試不過咁夜未必有人

單刷到又等裝用緊係單刷60

睇下有冇巴打帶你 如果可以auto 過60／有街場正常人都可以照打 冇乜所謂

呢個真 刷到一定刷

街場太麻煩,打一兩場就走晒,搵場又成日隊伍不存在/明明f5 極都係1/3但已滿人

好咁我聽日開始單刷下

KR兩大廢機能 CR同開房

你1-10 宜加有幾唔開心？

仲要人幫手嗎？

係咪落雨

暫時各自做緊其他野

我可以幫手打了

要等吹雞巴打見POST先得

順便問下我刷左4 場都係黑龍裝都係得一隻戒指係唔好彩定咩

唔覆我 諗住叫你唔好咁灰我帶你刷幾場

咩1-10

1分到10分

掛住講野sor
btw我訓了,聽日先
其實都無咩灰唔灰,係無裝用想開始刷下咁解
自己玩得慢又無咩大不了嘅

下意識以為你講刷1-10 hell 係咪代表我已經玩到上腦

黎啦帶你刷幾場 你id 係咩 5分鐘搞掂

白髮蘿莉控

加左你

accept 左

係咪帶打70

你唔大概講個名我都唔知邊個係你 點accept

我都想呀68炸 帶到70 就好鳥

硬係寧願刷多晚用埋張7日經都唔想掛龍住

用盡佢 開石刷經關

真心一問點解你地突得咁快
d突破料邊到打咁多?? 定有得直接買?

giggs04 申咗

唔好問 好可怕 唔係我地呢D薯仔可觸及既世界

我有課左一次突料 有d巴打淨係加速都上到dps t4 其實

你都升得好快

有考慮過開7討 隻野真係好鬼肥

咩加速?

250直接拎突石唔等48個鐘

轉頭批

呢幾日都有開一次 好似係

但邊到打咁多精華

買個老麥早餐繼續肝

一路推quest 會出

打咩？

首先免費既去挑塔 會拎到唔小 之後跟任做又一堆 之後就..

推緊7章簡單 卡緊7-9普通 升下lV再打

唔該晒夢巴

其實唔洗肝 狂刷72 再推上去 唔得又刷72 推到可以刷72HELL為止

而家卡左係5-21HARD

CUW係咪可以唔駛留折黎換粉？
另外maria係無專都無問題？
想換多把血法ut突一

小事 聽日得閒再帶下

其實有個世界大戰問題想知好耐 咁多個公會呢家各自去到咩進度

刷第7張章好慢 我T3 光法

除左7之外咩關都可以幫

塔一關都未過到

血法大後期打WB先有用推圖0幫助

好易打 打到比人秒為止拎唔小碎

cuw 可以拆但得25碎

無計，佢係我法隊唯一dps
而且係愛呀！哈利

要幫手？幫埋就訓

我未三星到簡單

好感動 幫人有好報 岩岩推過左7-12

諗起聽日可以3星埋lewi bb 就好開心

HARD?

刷埋地牢就訓鳥

忍肉腐眾 無視一切世俗打龍眼光 係真愛呀

我到宜加都未見到pvp 又好 龍又好 有一個人同我用一模一樣既隊
好鐘意呢種感覺

隻坦唔夠防坦\ 係時候諗下升下T6星

我用dps 吸血吸過
sonia 第一關已經被人秒左

咩隊

theo lewi annette sonia

我就係咁玩 不過我隻蛋妹未養好咁解 用緊獸奶

BTW你咁玩T左THEO先定LEWI先? THEO T3要加咩點

蛋妹真係唔好當奶用

theo t3一定點被動加傷

即係邊招? 雷神+100%個招?

好似叫初階xxx投

打pvp打到驚 下下比epis秒 升完master唔打了

血法T2多數點邊招
全體加攻定自私加定其他?

憶珍+ 傷、雷神100%
超高傷

廢老

正喎喂
以為隻英一定要上場
唔該曬

宜家台伏開荒期一堆epis
唔想被佢秒就補師點vengeful curse
中文係咩唔記得
總之就係被人打中會送個debuff俾人
一係你隻補出坦裝
基本上個個都係咁出
所以亞服Master已經唔常見epis

我想問如果想整隊打龍既物攻隊, 有無list???

亞服好多EPIS 我見親EPIS都輸左9成

龍弓 其他是但

褲巴你見個D係challenger epis
challenger明明就同我地玩緊唔同既game

日服BD有無人

你地係唔係唔洗訓

有無人打50BD

想問下而家魔隊用緊
獸人補，theo , clause , 仲有一個位暫時用緊血法
想換一隻入組，3星券應該簡咩？？
其實我唔係好知theo定位係咩...係dps定係cc 定兼任呢？
jane係酒場溝緊所以唔會簡...
蛋妹諗住五星券先簡[定而家簡三星出黎用，五星再簡其他？但有巴打講蛋妹有排養，早拎好似冇咩用]

如果咁計係咪應該簡隻cc,例如：maria ??
p.s. 以上除左theo課左專武番黎其他用緊既都係冇專... 同埋3日專武券抽到蛋專

Lihkg麵包舖。 剛升4lv公會有3個位

入既留名

光法升三星專 爆兩把

點樣可以拎到最多既空經驗瓶
好需要

命中率 好似無咩人提?
係咪唔重要?

CC角 用攻速 命中 係咪無睇頭?

搵may姐買？

好貴 啲錢拎黎覺醒啲裝都唔夠用

想玩物隊
而家係Frey Clause Phillop Selene
本生inn溝咗兩日kaulah
點知今日岀mediana
係咪應該即轉

消費活動個露亞專武其實值唔值得拎?
仲有4萬石,背包400,時裝都買左幾件,定係拎去溝NPC好?

2日想轉就轉

轉咗啦
Kaulah個樣

射lin用火龍定黑龍好

2個盾唔夠dps wor

遲d5星卷會揀一隻
而家夠推圖就ok擺住先

其實男弓S3致盲即係咩效果？

梅伊SHOP 有咩必買?

有冇巴打知射lin個突破點點

推推

有無方法升快d lv,,,61升得超慢

洗屬券同單抽券

全部都係黑龍

Ok~

有無巴打帶領我刷50BD

想問下符石位, 落左可唔可以拆番出黎?

自私

自膠左, 原來可以爆石
另外想問DPS(愛比絲) 武器符石應該插 +攻擊 定 +擊中回魔 好?

台服想搵公會

THX 巴打

早

有心長玩？

早晨巴打
想問任務送果d T4 T5 石係咪可以食哂佢？
同埋點解wb一定係今日死既？ 之前一直都打得架？

會呀, 想瘋狂刷黑龍

因為今日有雙倍key
通常d人 係12點一開始就打 好似12點半就死左
咩叫t4 t5石 突然get唔到

做任務送
比你將裝升T果d石

公會幣會唔會遲D有D特殊野買要留

ok 你id 係咩 你申NetWork

裝有得升t架咩 你指磷片定係咩

佢唔係講緊果D肥料水晶咩

ID: 6218130

呢款

屌一起身隻wb 就死撚左

T4 THEO 67GAU 幾時可以跟大佬們搵食

睇湯爸d 攻略好似留返買打raid 之後開既特殊野 同埋體力水都抵

呢個係叫做強化用水晶 做咩幫人改名！

未見你申 快d批

終於升到roi t5
今晚再試下70bd

你練過第隻dps 再講

快d升4lv 公會啦

對唔住 自膠
呢款係真係拎黎食？
我食哂落專武到ok嘛？

宜加啦 唔好等啦

正常 以前亞服都會 依家

咁我留住先
呢個post d老屎忽咁熱心幫人真係唔話得

你要黎升dps 既裝 就一定無錯
t6果隻記得留返黎俾任務自選4屬裝

我係新屎忽 玩左幾日架炸

開左6日ser已經刷70bd

你game 名！ 定你game名就係呢個...

我爆擊唔夠 64%+升t15%都成日斷
諗緊好唔好刷套火龍再打黑龍

差13k pt

申左, game名: Lowka3

又預備爆post

shit 我錯手收左個可樂exe

批左啦～

我唔想再開po啦

由佢 拿拿聲升4LV就冇事

無論死唔死，星期六晚都會完，星期日無得打，所以今日一定要死，星期一至五每日都會有兩張券，星期六有四張，每日都可以打

訓醒一覺又多個ｐｏｓｔ，台服真係好癲

我而家都懶得追post

我都係

好快啲人就會走晒

我都係，太快喇 有重要事我會睇公會頻算

我都冇追

而家物理嘅增傷多數用咩角色，唔計gladi
想砌隊物理同魔法隊打GR用

全部都係台服野 唔駛追

Miruru naila

公會女

打wb既話

冇人問我嘢都廢事追，反正買左個琴番黎宜家戒緊打機

文青

都係d問野 post多

可唔可以留一個位比我,琴日先還出公會,應該可以做主力
利申： WB前50

掛住刷刷刷好少上黎吹

琴日唔是已經話ok咩 求carry

公會岩岩上5lv,有2個位,之後開始升公會技,有冇巴打入?

應該要今晚先join到

一早留左俾你！

冇問題 加我好友先？

其實文青姐係咩 等多1-2個月大概就係我出場機會

大佬

GR一隻廢老已經夠 WB就有排搞

wb 試下唔用廢老落多隻cc

唔用廢老會坦唔到

Lihkg麵包舖。剛升4lv公會 有3個位

入既留名

冇記錯，boss訓果下0防，浪費左廢老，不如搵多隻pamp

OK added!

不過你試試，就算0防都唔代表你訓得佢夠多，你想試可以試試sonia

咁搵邊隻坦BOSS

SONIA仲溝緊

除褲巴都要溝英

冇記錯打wb係amp好過減防

練巴開post啦